發夢剛剛去了太子站

是一位男生

我問：你叫咩名
佢：。。。
我問：你話俾大家聽想要d乜，我地燒俾你啦
佢： 五大訴求，缺一不可

然後就被的士大哥叫醒了
希望真係發夢...

話俾我聽p牌發夢唔會係真

On9

屌你老母P牌狗

咁話人

大家咁話